渣馬10k 應該點練？

驚覺仲有1個月就要跑
全新手 冇練開
係gym跑機用7-8分鐘1k既速度都跑到5k既 但再快就好辛苦喘哂氣 暫時最高紀錄都係7 k...
我應該每日盡我所能每日跑多d, 直到堅持到10k為止就keep住佢
定係定個目標(例如7k) 然後逐漸試下提升速度？
求賜教

10k都好問...

10k

因為我自知真係好廢 跑10k都已經令我好擔心完唔完成到 想知d短時間內提升表現既有效方法

跑機唔同跑街，落街試下慢慢跑10k，好慢都唔緊要

10k對好多人黎講可能易過食生菜 但對我黎講真心難架...

其實唔會完成唔到，10k好似俾2個鐘你跑

好 我會抽時間試 多謝你
平時跑機有條帶帶住我跑 跑街應該慢到pk

慢慢un個零鐘點都得啦

拎完紀念品影相打卡算啦
唔好跑，等陣又俾班垃圾廢老話個比賽害死人

如果真係要跑，
兩個鐘內完成到就得，
唔好夾硬嚟，
你跑吓行吓就算啦

有心準備嘅唔會只係前一個月準備

兩個鐘限時根本俾你行足全程

不過最好建議你set個目標俾自己，要一個鐘內跑完！

唔好害人啦
樓主都講症7-8分鐘跑5k已經到頂
你仲想迫人一個月內6分鐘pacing食晒10k

冇練開你都係慢慢行算啦
廢事到時要CALL白車車你走

行1跑1

無練過夾硬跑會跑死人架，跑到覺得辛苦就行埋佢算啦。

留意返10k好似一開始就上斜

行都行到啦

睇下你要幾耐完成. 一粒鐘內就真係要練下